想問下關於blackmagic 既野

想問下大家知唔知邊到可以買到blackmagic 既產品
我想買個mini recorder

另外我想用camcorder 連MBP係FB同YouTube 做直播
係咪用呢個mini recorder 加OBS就可以
定係有其他更加簡單既做法?
感謝

以為係game嗰個black magic

Prefer Elgato CamLink
細啲輕啲

唔該晒師兄，即刻去研究下先，邊到有得買?

Amazon la

Blackmagic產品尖沙咀上樓相機租借個間有得賣呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

姐係?邊間，唔係好知

租一部相機英文

搵到了，感謝晒師兄